其實大量加入警隊可能係一個方法

今時今日黑警太多，政府又唔肯成立獨立調查委員會，黑警入邊嘅氣氛都係籠罩住打示威者嘅風氣
之前睇影片都有講就算係支持成立獨立調查委員會嘅警察都唔夠膽出聲
會唔會反而係好大量啲人唔係狗加入警察，喺入邊改善返警察嘅風氣會係一個解決方法可能我發緊夢啦

我相信今時今日狗只會越嚟越惡死，請原諒我可能係基督徒嘅心態，覺得改變人應該從佢哋嘅內心開始改變

唔明點解有阻差辦公，但係冇阻示威者遊行
點解可以用警棍打人打到流血，但係唔可以比人自衛

ps 如果有朝一日全部警察都係黃就好對唔住發夢ing

光復香港 時代革命

on9仔

如果入面啲係武警呢？

你望下14年之後入去嘅黃c

三萬個黃都仲有幾千萬武警紅呀

入到去唔黑好快死

權力會令人腐化，唔好再諗自己有幾清泉，入到去只會變禽獸

依家有一班警察係14年都佔過中喎

2014講撚到依家

得一個方法就係解散警隊 重組警隊

同當年國父派革命軍入清軍咁

樓豬訓撚左5年?

唔好高估自己

咪傻啦
你估話入就入咩 而家咁既時勢 dse高過10分都驚你太聰明識獨立思考唔比你入啦

入去比班黑警head 住 洗條毛咩

五年前一樣都咁講啦 結果入去嗰啲咪俾人改變左囉

你會唔會加入黑社會去”改善”黑社會？

先要解散警隊

至少識10個當年14話入去改變警隊既，今時今日一係佢block我，一係我block佢，剩兩個無出聲，你覺得改變到咩野？

㩒錯正皮

最後只會被同化
勸你真係唔好咁做

仲大大力咁屌過當年黑警 結果依家成為更黑嘅黑警

中point

如果美帝話8000休班警有去遊行示威係真既
咁結構係改變中